協鑫新能源 00451HK

炒到水尾先入？

炒埋D大陸老千股
升果陣冇人講，升到頂先放風比你班散仔接飛刀

唉 奶撚曬野
唔知點同我老婆交代

大陸炒能源係晒鳩氣

呢隻股都幾鳩下 冇蝕好走

呢隻都幾出名下 唔驚

睇埋下星期一
蝕多幾格就要走

3800 穩過佢兩隻低位之前都有，走左451